7AM｛黎明行動｝推到聽朝

｛黎明行動終極策略 ｝

突破樽頸， 提早開花時段 ，塞遍港九新界！
務求令所有人冇得返工返學， 癱瘓 交通經濟！

香港係國際金融中心，呢個係我哋嘅優勢，我哋嘅地位舉足輕重，更加需要充分利用呢個優勢去抗爭，撼動政權。

一）實際行動
就係知道唔係好多人肯主動罷工罷課，
所以實際行動就係塞係啲各區嘅交通樞紐，
例如隧道RB、並且呼籲結界師封地鐵站出入口。
記得唔打陣地戰，不停快閃set rb
最理想可以出現被罷工被罷課，
例如「老細隧道塞咗開唔到車返工啊」
「地鐵出入口關左啲車又行唔到，返唔到學」。

_
二）人數
唔好覺得冇人出，個個都咁覺得場運動就玩完
今日唔好搞咁夜，1111要早起

11.11 朝早 5點 會公佈集合位置聚人
請密切留意channel
夠人先做到野
單拖手足可以埋伏喺附近餐廳/m記
扮等巴士都得

有team嘅手足 夠鐘就做嘢 唔好等人帶頭 出就有人跟 單拖手足要識得執生 反應快啲

黨鐵都係成敗關鍵

喺啲有幕門嘅站
召喚空投師 路軌有野架車點行
另外大家記得千祈唔好噤緊急制/阻幕門
架車埋唔到站 成條線都停得
喺啲冇幕門嘅站
可以試吓用機油/偈油幫路軌清潔
有油break唔到
到時要用高溫高壓水槍洗 有排搞
安全起見可以沖完通報返黨鐵 免生意外
千祈唔好咁做！

_

死左咁多人
香港人已經無路可退
大家都知道朝早開花會係一個新突破
一齊推行動po 推到聽朝

7點開花
周圍塞 set rb 令到全港交通癱瘓
(被)大三罷正式啟動
_

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

北區分區:

將軍澳分區:

車隊:
_
兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不分化
多謝大家體諒同合作
我地煲底見
_
不要說「推」
試着說 「雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母」

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

最後聽日7:00要見到你

破曉之時，全員出擊

推

上到熱門未

曱甴近平

鳩推

黎明來到

推呢個

係湖ching呀

要班狗放tg
聽日要一個字:亂

呢個ok但一定要夠多人

推推推

記得唔打陣地戰，不停快閃set rb

聽朝見

黎明行動

P牌無力一推

11.11 突破樽頸

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

推啊
熱門

甴近平

香港人 無路可退

push

收到

Push

和理非點幫手

推！

推喔

推呀

天氣一凍，好易有貓貓捐入車底取暖架!

一連五日成個禮拜

推推推推推

盡情塞我返工

塞鐵 做哨

「雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母」

屌 邊條撚角聽日仲返工
每次有呢d活動 總有堆人會提早出門口返工 唔知呢班友聽日係咪搭頭班車返工呢

推

我想返工

我地煲底見

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

新界北分區:

將軍澳分區:

車隊:

gchi

全港大三罷

推到聽日

唔好淨係set rb
放釘放波子 務求車行唔到 難消理

Pish

7點3得唔得

［重開］雙十一 周圍塞 ❴ 最終整合+文宣圖 ❵

大家貼文宣未

香港人。反擊 11.11 周圍塞 全民被罷工

習曱甴

我要呢個po長期人手置頂

P版照推！

推爆你

聽日見

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

「雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母」「雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母」「雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母」「雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母」「雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母」「雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母」

人手置頂

香港早晨

光復香港 時代革命！

推啊 熱門行動lo 都冇一半

黎明行動，推爆佢

tui

輕輕一推
雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
塞撚爆佢老母

11.11 早上七點 和你周圍塞

推，黎明來到

suck 佢老母 唔好遲到

終於有嘢玩啦

推 大家一定要準時 有藍屍親戚揸巴士係5 6點就出門口返工 所以一定唔可以遲到 今晚早啲訓

大把手足想罷罷不到，但話時話，交通塞左真係好唔方便

聽日係黎明行動！！測試朝早開花效果
唔係長期三罷 請知道

千祈唔好亂咁噴黑人哋啲倒後鏡同埋大銀幕，尤其是公共交通公具，如果唔係好多人返唔到工

返工撚會提早岀門同撘巴士繼續無影響

只要逼到啲狗出催淚彈就自然唔駛返，黨鐵一定封站

推 大家準時

甴曱平

7點好多人番左工啦

聽日班狗出tg大家其實唔洗滅
仲要將佢d tg擴大化,齊齊攬炒

我要返工呀

dawn operation

Pus

手土

繼續推

澄清

11.11原意並非展開無限期罷工
只係想嘗試朝早開花 突破樽頸
至於有部份人奇怪點解唔先等待工會成立罷工
其實雙十一係一個壓力測試
原意係想提早開花時段 塞遍港九新界
突破樽頸 抗爭新模式

5個月都未試過朝早開
中環金鐘好重要,放哂tg仲返工?

推唔到

P牌照推

推 大家一齊 全民三罷

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

我唔想翻工，大家可唔可以幫幫我手

香港唔光復得唔得

聽朝需要大量精英哨兵
自己識做

都要推
但今日呢？

用墨水！用墨水！用墨水！
用墨水畫幾野佢地，咁樣就睇唔到路！
清潔成本為0！用水一沖就搞掂，巴士公司對車既損失為0！

Up

推！！！！

罷！

推到聽朝

革命覺悟之一
唔可以要求人哋無條件付出
要學識交易 大家都唔想返工
幫大家開個頭 再現場徵兵 「邊個唔想返工嘅一齊打波」

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

1330 科大星期一取消所有課堂

我覺得popo會一早放定一隊防暴喺唔同黨鐵站，上次將軍澳都係咁

明天要狗返工時間鳩放tg ,亂先有出路

強po 推

快閃小心便狗

推呢個
聽日出到黎，無人可以鳩企

如果可以再早啲會更好
啲老師學生跨區返工返學嘅6:30已經出咁門口

聽朝見 利申好浠

推翻上去

各位巿民, 因為聽日因為又有社會活動
請各位提早出門 帶備定無負錢百達通
係勇武示威者未到場前盡量使用閘機 拍唔到卡入閘就拍多幾次 拍到入到閘為止 唔好輕言放棄 香港人 返工

認清自旨 推

聽朝7點見

香港人準時！

記住唔好遲到

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

門店:

黨鐵站一定會重狗
要諗好點行動唔比人拉

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

721 831 1001

我聽日唔想返工

7am

加油大家

火燒黨鐵

推！！！

6 點起身準備

7 點行動

香港人請準時

6 am 起身準備

7 am 行動

香港人請準時

呢個太易破喇
一架警犬電單車可以趕走你

幫推

推 和理非都要幫手塞
返到裝係地鐵企梳啲 齋企已經做到野！

各自爬山

推 7點和你塞 到時見

跨區學生同教畜好多都6:30或以前出門口
多數都坐長途車 上到車就會準時返到㗎喇
自己參透下我講乜

有用po
唔好塞高速路

置頂

推唔到都推

真•長期置頂呀要

習近平 曱甴王 曱近平 甴近平 曱甴平

11/11 黎明行動 全民三罷

pish

講真身邊好多淺黃都唔想主動罷，或者話係想溝通癱瘓被罷工/罷課
我哋今次一定要塞盡啲，結界師加油，前線手足加油

推！！

推呀！
需要被罷工嘅人自己都要出黎出一分力呀！
如果吾係最後你可能都係要死番去番工！

Pushhh

去

行動po要推

推 買左少少aa膠

明天見

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

今晚早啲訓

行動post

堆呀 七點呀

甴近平，聽日見

無形的一推

psih

部分link已無效

狗聽日100%會喺果個黨鐵站特別尾站 轉線站等地方外
擺豬籠車喺度做阻嚇 諗定點應對

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

推 會join

同行兒女 為正義 時代革命

黎明

推 求成功

#手動轉
全港11.11黎明來到 光復香港
721唔見人、831打死人、101槍殺人
陳彥霖被自殺、周同學被謀殺、手足被強姦
你地仲可以忍咩？
香港人，還拖！
行動：11月11號18區開花 塞路塞鐵 再遊擊商場全日抗戰！
時間：
6:00 哨兵/響號角 連登 TG即時報到！
7:00 正式開波

光復香港，時代革命！

pish‘

P牌推唔郁

1111三罷

周圍塞

黨鐵站特別尾站 轉線站等地方外
一定會擺豬籠車喺度做阻嚇

請諗定點應對

如果搞得成，成件事都幾震撼

推，我次次翻工都平安無事
最緊要7:00要塞到仆街

甴近平 警甴

Z

推啊

入唔到喎d group

推爆

推 曱近平

S

我聽日翻學啊唔好玩得唔得..

塞

約你地一齊坐地鐵和你塞條橋係Work 只係次次都唔夠人! 香港人Assemble!

推行動po呀

等被罷工.
帶定物資隨時ready落車

曱近平
甴近平
習曱甴

雙十一
周圍塞

想返工

和理非做哨做街坊

行動post推呀屌你

Support

聽日係黎明行動 晨早交通壓力測試
預演大三罷

推 近排連登多咗好多無聊post

記得早起身啊大家！！！！

p

其實上次都做得好好呀

班廢中早晨廢佬停曬啲地鐵內

不斷咁話要返工要返工

期待新嘗試有咩新效果

叫得幾淒厲呀

好想返工呀好想返工呀我要去飲茶呀
仆你個街

啲廢佬兩蚊搭地鐵根本就係出嚟幫手阻街嘅

。

屌個grp咁少人
推

推啦

btw點解小區channel死哂link

推撚爆呀

再推

食飯推

Spread 出連登

雙十一周圍塞

黨鐵一定爛 唔係無用

九龍西死group ?

P牌都要推

塞佢老母呀

Lm

祝大家成功

一定成功

Aye

2個甴曱平

幫你推！！

同意早少少搞

光復香港！

我推

識得塞 一定塞中間站
E.g.鑽石山

壓力測試

11.11

唔想返工

PUSH

11.11
11.11
11.11

加油

推！
我要全港都聞到tg味

加油呀

今次真係黎明來到 要光復這香港

聽日單拖點算好

出面會有手足

聽日全民出擊

雙十一 周圍塞

逼黨鐵同我地合作，幫手三霸！

黎明來到 要光復這香港

港島東死link

甴近平
罷呀！！！！聽日見呀香港人iloveuallarrrrr

太暴力啦

推爆佢 全港罷課罷工

致和理非 831及114月於前線執勤之消防及救護

幫我推 公投

聽日見！

只要聽朝7:00落街見到每一位手足 將會係香港奇蹟 創造歷史

幫推 成日話想被罷工 聽日咪撚再比我見到你地提早出門返工

雙十一 周圍塞 上晝七點 遍地開花

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

兵貴神速

撞

入唔到channel

邊個同你玩

推，熱門個個講連豬, 講無聊野

如果一早搞,之後快走會好d?如果唔係又好似85咁被市民狂屌

有冇港島group入

until dawn

甴近平
我想返工架，比人塞住咋屌
返工look ，不帶文具

p牌推唔郁

諗下點對付藍屍
港豬發起惡上黎同樣恐怖

塞佢老母

Bump

p牌照推 聽日食早餐

8月5號嗰日咪有朋友畀人打到飛起， 原因就係有班阿叔返唔到工發脾氣， 朋友路過頂咗佢哋兩句， 有啲人冇得返工真係會殺人㗎， 預咗聽日肯定會有啲咁嘅事。

約埋啲frd一齊出啦!!!

埋伏喺附近餐廳/m記

m 記喎, 高危, 同公廁一樣

我要被擺工

聽蕉你估沒狗？

新界東同西北channel入唔到

死咗咁多人都仲唔罷等幾時！

講真 聽日都失敗 香港人真係唔好學抗爭

無限期三罷!聽日之後仲有後日,推到香港死,政府回應

再再推

有個手足話噴巴士倒後鏡果個真係好絕

Agree

記得唔打陣地戰

重點，唔好重演85，拉咗200幾人

如果到咗總站啲人頭暈唔落車會點
會唔會停咗係度？後面啲車咪入唔到總站？久而久之會唔會成條線塞晒？
定係狗鐵會直接車啲人返車廠？

你預左失敗就得，要諗既係點長期堅持

唔打陣地戰

Tui

有冇人答到我點解我入唔到group

早睡，早起

係做到先好講呀 我就唔想返工既 但無事無幹我就一定要返

掉野落黨鐵路軌

親北京SEND左個黃大仙攻略黎

612

點解新界東個grp入唔到嘅？
Doesn’t exist?

721
831
101

channel入唔到

好

幫你推多下

推2

推爆先

加油！

大家今晚十點嗌完口號就好去瞓啦

又推

屌希望聽日成功

入唔到呀！！！

啲link update jor ah我copy畀你

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

北區分區:

將軍澳分區:

車隊:

05:00號角手:

c絲打睇睇我樓下

sor係樓上

喂～推～

熱愛返工既我，睇黎要早d出門口，7點到站搭港鐵

解散香港曱甴隊

喂冇人推

點解唔上熱門聽日有冇人知

千祈唔好亂咁噴黑人哋啲倒後鏡同埋大銀幕，尤其是公共交通公具，如果唔係好多人返唔到工

我真係好鍾意返工，唔無償OT唔安樂

聽日唔好遲到

預早講定果D 通常畀狗圍
樓主係咪鬼

開佢老母

唔洗驚，朝早7點周街都係人

你搞巴士，因住比班連登巴膠批鬥你呀！

我叫左唔好，我想返工呀

推呀！
今日開花，要早睡早起
做到目標就走啦，唔好再送頭
否則班狗輪班，實唔夠玩

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

北區分區:

將軍澳分區:

車隊:

05:00號角手:

哎呀, 我係咪要6點起身返工

推上熱門

推呀！！

x2

1
推

都係入唔到

咩強制罷工 笑死人
到十點打後 咪又係好似上幾次咁通哂車
香港僱員只需遲兩個鍾
就可以如常返到公司開工

[url][url]港鐵幕門千祈唔好破壞！[/url][/url]

光復埋大好撚有火！

其實港島先係金融中心
你地去哂九龍新界我真係從心笑出黎
過左海我就暢通無阻返office

塞係第一步
唔該換件衫就好出嚟join翻下半場

今次有下半場？

推 推到聽朝

Updated

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

北區分區:

將軍澳分區:

車隊:

05:00號角手:

北區死左link

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母」

大家千祈唔好帶大頭針搭鐵
如果唔小心釘咗係車門對列車服務會造成好大影響㗎
真係千祈唔好咁做

推唔撚郁

試多次

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

北區分區:

將軍澳分區:

車隊:

05:00號角手:

暴徒又嚟

暴徒嚟啦

點算呀 好驚呀

屌
有5am號角手

??
驚驚

黎明來到，要光復這香港

地鐵要點塞？而家塞地鐵好快就會有狗搞

飲早茶

中學生可以做啲乜？

記得塞埋公路，好多人都搭巴士返工

推 聽朝見

話d link doesn’t exit wo

點解熱門一個聽日嘅Post都冇

九西個谷冇左？

我要被罷課

1111

買物資之後聽日帶出黎

樓主開多幾個po啦

黎明來到要光復這香港

大大力推

熱門

推到聽朝!

自己單拖去會唔會好危險

pushhh

淡定啲，街坊look

See you

有啲拎死拎

知道但我物資好少，希望到時可以幫到手

呢啲掣大家千祈唔好亂㩒呀

all 佢老母in

.

其實罷工個意思 係咪返到返工的地點坐係到唔做野先叫罷工？

唔好呀

新界北粉嶺個Tg入唔到

入唔到group

人呢？？？

三推

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

成敗關建 加油

屌 錯手負評咗

推返

加返工大行動。
一定要有位坐先上車

搭黨鐵唔坐點可以呢

阻人返工唔好啦

ｐｕｓｈ

推
香港人準時！

輕輕一推

推 有用

長期置頂

罷佢老味大茶飯

大力推

大西北居民將會係5點半至六就行動
大家幫手推

推
大家早啲訓

PUUUSSSSSHHHHHHHHH

其實如果車夠多 好多路口都可以咁做

比狗破左 咪去下個街口
但唔比人破的話 會頂死左成個路口
以呢個例子 彌敦道南行同亞皆老街西行都會爆

彌敦道北行同亞皆老街東行都一樣可以loop 成條幹道就合法塞死左

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

大家千奇唔好

推post

旺角深水埗有冇集合點？

祝大家順利

我記得9 月又有次話罷工

結果一朝早啲防暴企哂係西鐵stand by

聽日每人帶個poppy pin, 同埋7:00默哀一分鐘先做嘢好唔好？

手足們好開始散啦...聽朝重要早起身"番工"

真係要做野

行動行動

推呀推呀 被罷工呀

土瓜灣係咩

7點都已經遲 大家盡早

集中推呢個！

想問大家會唔會搞埋黨鐵等黨鐵停駛埋

721

721831101

今日都聚左咁耐先開波,好懷疑聽朝攪唔攪得成

其實一定要玩青衣城
黨鐵心臟就係青衣
再加埋駁機鐵 一定係青衣
我真係好唔想返工

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

無力一推

打工仔嘅聽朝早D起身做black bloc

快閃！

記得唔打陣地戰，不停快閃set rb
Agger, pish

推我要你地出哂黎令我番唔到工

C.H.I.N.A

無力推

一定要推爆佢！

C H I N A 習曱甴

今晚勇武仔女唔該早啲返屋企訓覺
次次搞到凌晨第二日點起倒身

要成晚不斷推

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

黎明來到 要光復這香港！

聽日土瓜灣手足出力呀 土瓜灣地勢好重要 一塞左基本上九龍就過唔到港島 每次有分區開花土瓜灣都係冇人 每次都要痴去黃埔 大家忍夠啦 土瓜灣人爆發一次啦

收到風聽日好多港豬同事都搭黨鐵番工 仲話要提早番

推
大家成晚不斷推

我要成晚既熱門都係行動post

pushhhh

塞爆佢

快閃

Ok

曱甴平

曱近平

黃大仙任務攻略

Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

雙十一，周圍塞

加大力度

［新職業解鎖］唔知唔知落到大廈大堂前要點做？

Pish action post

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1111三罷

大家幫幫手，聽日落街之後
嗌兩下口號，叫醒埋其他手足

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A
China

推啊
我想被罷工啊

請更新TG

我要朝早聽到號角聲 大家吵醒周圍 我準備好哨子 清晨6點半開始吹

屋企張床要人

係時候返屋企瞓覺

建造業手足表示返工帶一箱工具 口罩好合理

G......

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

唔好經入錢機/入八達通呀

Posh

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

塞鐵既手足小心

P

和理非用和理非既方法
勇武就用勇武方法
總之兄弟爬山 各自努力

用巴士塞馬路

各位準備好未？早啲訓聽日響號角

推 繼續推

推
唔該大家一齊推行動post

up

715準時自己棟樓搞左先！

渣車撚可以去邊到塞

準時呀香港人！

巴士車尾右邊有粒引擎死火掣

11.11 攝衫！攝衫！攝衫！

只要大家準備好被罷工心態，影定塞鐵塞車相比公司，
唔好掛住遲到要快。

最重要每人準時出門，再同步行慢一些，已經有好大效果

11110700

聽日連登可能用唔到

香港人早起一次好嗎？

Telegram link?

封路清理路面油污 耗時數小時

早出門口翻工

我等緊被罷工

努力!!!!!

大家咪撚咁做囉，經濟損失好撚大囉
DLKH

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

推一推

G持

今晚早d訓 聽朝返工 好想返工好想返工

建議聽朝唔好再搞不合作了，一開波就裝修黨鐵站

p牌都推！

大西北牛！
唔該塞爆天水圍
以5/8經驗 天水圍人仍然因為輕鐵順暢而番到工！！

Join唔到新東個group ge?

同問

點先可以搵埋popo一齊塞

其實大家覺唔覺得七點好遲，七點嘅街道上面其實已經好多人同埋車

我要番工

我真係要番工

公海private左？

甴近平 習近平 曱甴王

推 塞爆

pish 早d起身

我要返工 千其唔好阻到我

或者行路呀搵散錶散到flash咁慢
慢慢黎 體驗慢生活
無事架 我都係為翻工
不過生活節奏慢啲咁囉

11 11

朝早要人

點樣入 公海tg

建議除左塞地鐵，可以倒大量垃圾同雜物落路軌。倒完即閃，可以長時間阻礙地鐵行車！

今晚記得早啲訓
好好咁休息養精蓄銳迎接聽日!!!!!!!!

必須要整停地鐵

推到上熱門！

曱甴平 都參加呀

大佬們新西死link 入唔到去睇有無人可以invite我

如果今晚各區比人剪哂d 交通燈咁點返工

黎明 is looking for you

推上去呀，全民覺醒呀

推爆！

要光復這香港

各位留力明天三罷

雙十一 和你塞

我估會有街坊瘋狂㩒lift阻住鄰居上落呢

唔好拉我啊，我住唐樓，大廈冇lift㗎

張床要人呀
5點要起身喇仲唔瞓

一齊塞 唔好掛住淘寶啦

唔好阻住番工

這是不好的

推到11月13號

推推推！

香港人無得退！
反抗到抵！

教好鬧鐘

推！！！！！！

PUSH PUSH!!!

go

唔好咁做

推動!!!!!!!

香港人成日遲到 聽朝真係要較多幾組鬧鐘叫醒下啲左鄰右里

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1111三罷
香港人 報仇

周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

曱甴王 習近平 甴近平 曱甴平

唔好食花生
用行動支持

pushhhhhhh

[行動]11.11任何人都可以出一分力，全民各區唔好freeride

推 要多人呀呀呀

和理非 black block 口罩！

致聽日罷唔到工/唔敢塞鐵/唔敢塞路既和理非

啲gp死link

早睡早起身體好

聽日見 香港人 要出黎呀!!!!!

遲左睇post唔好意思
入唔到都冇辦法
但我建議你對手足態度好少少

5點起身開窗大嗌叫手足起身有冇得諗

迴旋處練習都好重要

成日話人唔識入迴旋處....

大力push!!!

我係copy amd paste tg group嘅msg

新界東可入？

幾個月都仲問呢個問題

聽日千祈唔好係主要公路上發生十分輕微交通意外事故、或口角，唔係d路塞死曬阻住人返工

出面已經重狗

明天希望大家
武運亨通

唔係我對你態度唔好呀手足

頂！V牌幾時先可以評分呀？106日喇！
而家唯有努力幫手推！

大家唔好遲到

屯門公路塞少少已經好麻煩 千奇唔好搞呀

最新民調 - 近半市民支持11.11堵路，比反對的多超過1成

軍情告急 推1111先 又一城遲啲先

有冇新界西北分區gp link

大家5點起身落街叫呀！

[ 救 命 ] 又 一 城 事 件

三號幹線 南昌站 加油

黎明行動

。

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

［和理非］最新召集：㩒𨋢師、拍卡師

推 入唔到tg group 呀

偽推

甴近平甴近平甴近平甴近平

上次試過擺雜物路障會俾藍c廢老落車清

九龍西既tg有無？

香港已經到左危急關頭 All or Nothing

訓前輕輕一推

推多下就瞓
雖然推唔郁

大家快d訓

大力推！

推 長期置頂

推！
一定要罷工！

訓教

推!!!

等待黎明!上晝七點遍地開花 塞佢老母ar

出嚟啊

港島南個gp doesn’t exit

最緊要塞埋不同返學路線，中學生人力決定成敗

堆

死廢中有咩可以幫手

推 早d訓！

testing123

我都係，唯有mon住主頻道

推到聽朝！

推，明天不想返工

光復香港

我要被罷工

搭巴士有落千其要記得撳鐘
唔撳鐘巴士司機係唔會埋站㗎

另外駕駛人士請注意

推返上去

push push push 唔知到時popo會唔會係馬路放催淚彈 阻人返工？

狂推

推啊！！

好多無良公司仲叫員工提早返工

Pushhhhh

睡前推一推

！

較完鬧鐘 訓前一推

Tg入唔到？
Full左？

癱瘓自己屋企格LIFT得啦各位

建議聽朝落街後好似平時10點咁鳩嗌口號先，
做人肉鬧鐘叫醒手足。

推
早睡早起 聽朝見

隔離班查案撚仲查緊案

我知又一城好好好好重要，
但係都要推行動po

早啲瞓手足們

扶手電梯緊急掣

推呀 甴近平

[1111] 啲暴徒話和勇合一唔係淨係靠講， 想聽日搞得成和理非即刻入嚟！

推
手足們要平安呀

【黎明行動】
雙十一．周圍塞
0600公佈集合地點
0630集合及分工
0700開始做嘢

推爆佢

推SAM哥

推 唔訓等天光

熱門post已經全部變咗又一城

朝早買罐裝咖啡好正常 酒鬼巴打支裝好飲啲架

做下嘢好快5點 準備出去

多一個好多

罐裝攻擊力好勁

推！我好精神呀！

飲多幾罐攻擊力仲勁

tg link係咪入唔到

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
旺角手足仲唔訓

聽日罷佢老母

其實瞓唔著

Push到朝早

一樣 宜家好撚嬲
聽日一定會成功

仆佢個臭街死黑警

聽朝冇得退讓!

其實有6.12前一晚嘅感覺

咁鐵呢？

訓唔著

榮光歸香港 驅逐港共 趕絕支那

又係喎
It’s all or nothing

點算。而家仲係訓唔着

因為又係晨咁早
諗起6月又即刻成個人精神返
但其實需要瞓陣

btw tg個channel 係咪會公布晒18區

鐵點塞？

放心，聽朝一定有班人 5，6 點就起身

返工

我都入唔到

瞓唔到 幫推

太倉卒，希望會成功或者為之後長期罷工鋪路
千祈唔可以灰心，每一步都帶領我地步向成功

唔係 channel入到 但公海同其他分區顯示搵唔到呢個谷

準備起身啦
未訓既揸緊最後幾個鐘休息阿

提提大家火警鐘響起要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

罷工都要記住帶齊gear 手足

嗰陣士氣真係好好 黑警都未咁黑
聽日我地大家齊上齊落無有怕

same 其實瞓唔著

啊啊啊啊啊 好嬲啊

有無手足一齊推
甴近平

甴近平甴近平

甴近平甴近平甴近平

我都訓唔著

好眼瞓
但驚瞓咗會唔知醒

手足一齊推 加油 反抗 報仇 甴近平

所以我寧願唔訓
甴近平

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

訓唔到

手足 一齊推上熱門
甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

九龍西入唔到tg

訓醒啦 轉頭見咁多位

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

訓唔著 幫推

甴近平曱甴平

快d訓

唔夠人.... 大鑊

推。

1112 繼續返工

推
請keep 住推

五毛警報

解散殲滅狗隊

凡事總有第一步
1111見到效果嘅話
肯肯定會有聲音建議行動繼續
繼續至1112甚至1231
但前題係首先1111要罷得郁

利申：已儲好錢，若因罷工被炒則當乘機轉工，聽朝罷佢老母

激將法啫

利申：已儲好錢，若被炒則順便轉工，聽日罷佢老母

push 6點阿

有冇人推下地面結界post。全部都係黨鐵

push push push

起身啊記得

起身

721 831 101 114

要行動教學

做少陣神探

行動少先

行動完先

小妹喉住黨鐵個靚位同冷氣好耐，要瞓返夠本

6點集合啦 入grp搵職業阿
準時一次

一齊推行動po 推到聽朝

訓了 推

上次塞鐵做到 今次路面都一定做到

大家麻煩準時

訓前一推

[11.11] 如果聽日港鐵全面維修扶手電梯，各站一定塞爆

罷工罷工罷工！！！

往死裏塞

PUSH
GA YAU

我哋做緊一件好了不起嘅事

唔好跌野落馬路黨鐵阻我番工啊

有冇人知點樣先可以推到呢個post上熱門

解散殲滅狗隊，刻不容緩

係唔係己經入唔到新界東既tg gp?

.希望成功

喺外國未返唯有推post

唔撚訓 好多公司嘢做

推
又一城咁樣訓唔著

雙十一 周圍塞 朝早七點遍地開花 塞佢老母

推
加拿大Montreal 出現巨幅連儂牆

雙十一 周圍塞啊！！！！！

旺角班手足為左11/11大三罷, 仲未肯走

bump

罷工塞路還公道！！！

去info

各自努力！

推呢個 推推推

👍👍👍

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

入公海先

唔好訓

好多group都無咗

都入唔到

完全訓唔到

嘩我屌真係推到今朝仲喺熱門

雙十一 和你塞 黎明行動

各位手足 陣間返工要小心啲呀
千祈千祈唔好散步同保持安全車速行駛呀

新東grp入唔到，有冇新link?

keep 推呀

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

已起身

大家一定要食左早餐先行動

好肚餓

早晨!

沉咗推推推推推

大埔天水圍已經咬緊人

早晨

說好推到聽朝呢！

勁多人排隊返工啦

突破樽頸！！！！

本人是教畜
求下大家塞到我冇工番

荃灣有冇手足聚埋返工

起身喇

gogogo

lm 早晨

繼續狂推

起身啦!!!

沙田重狗 自己小心

KTO A 出口 已經有4隻防暴狗FULL GEAR

Be water please.

有無人屯公阿?

港鐵金鐘側線（中環站）重狗standby

Morning

小心

有冇人有入到嘅group link
我入唔到group

香港仔一大群狗

將軍澳厚德邨樓下出九龍迴旋處已經有popo車，小心！

Assemble

你地出左門未啊

cu

唔好落單black bloc 周圍走
好多便衣

帶件衫 到附近先換

著咩色衫都得
今日和理非全面幫手塞

你喜啦
你唔黑衫的話就小心鏡頭啦

藍田排緊巴士個條呀叔好撚煩，手足好波！

集中一個POST得唔得
出邊10幾個post

0710

0715 藍田防暴狗到啟田

彌敦道十步一部Eu....... 要源頭止廢先有機

Tko 迴旋處有狗落車

返工好暢順同平日冇乜分別

注意:

西隧口(九龍)有狗

金鐘一帶重狗

已被罷工

push push

塞埋三色線啊

要部署下聽日點，唔可以再硬碰硬
班狗有晒方法應對
手足小隊化 超快閃
特別小心藍屍廢老！

D藍絲好撚煩
一路起rb佢一路拆

提議：
趁住個氣勢
聽日繼續黎明行動加三罷

自推一下，希望樓主見到

狗隻力量分散，MK/中環站真空 ，站重狗黃大仙，中大，支聯辦好日子？

最後一下

Road block 唔可以同今日一樣，要隨機，班狗一定守住

最好聲東擊西

呢啲日子真係訓唔撚著
7點見